我老婆今日生日，一齊同佢講句生日快樂

人獸戀

收爹啦

禽獸戀

g

你老婆G？

你就系G

你老婆係肥媽

系 成日打肥媽

發完夢未
佢同我係大陸玩緊

你果個係A貨咋

你b貨

2個25

Hbd那個了唷

結衣BB好有愛心,畀隻狗咀

雞牙！

講咩牙何仔